現在正式徵用黑洞作為任務台

現況
吹水台太多post 容易沉底
導致好多任務類型既post要不斷自推
浪費好多手足既時間
而想幫手做任務既巴打又遇唔到呢類post
結果有心做既冇得做 想做既遇唔到

提議
將部份任務類型post 開係黑洞
好似打機咁 黑洞就係你既任務清單
現在正式徵用黑洞作為任務台

任務類型舉例
1.[聯署]禁對港售武
2.[檢舉]檢舉fb點相post
3.[推post]幫手推呢個post
4.[要人]馬鞍山要人
5.[登報]急求兩個排版手足
6.[尋片]求昨晚所有一手片
7.[投訴]三個步驟投訴tbb
8.[起底]幫手起xxx 有任何資料 發送到此新電郵
9.[夾錢]登報/手術費…
10. ..............

注意事項
1.黑洞內只會有任務列表
盡量不作任何討論 一旦陷入討論 就要追post
追追下就冇人想做
2.係其他台討論完 整理好先入黑洞開post
3.未整理好既post 麻煩幫手負皮

想巴絲幫手做任務 就清楚列明任務要求 唔好入到去先傾先研究記住內文越簡潔清楚 越少討論 越方便巴絲做任務甚至部份任務可以俾非會員做

最後
每做完一個 左手邊就會有紅點
未做就誠實消除回帶
可以大概統計你為香港做咗幾多貢獻
加上我發現巴絲開始有懶散跡象
希望呢個任務清單台可以鼓勵多d人做任務
要懶既 贏咗再慢慢懶
輸咗既話 我地將會活在地獄 永不超生

同意 資訊討論行動貼既混集
令人混亂 更加容易令人懶散

冇人理

推

覺得可以

都好呀 尋日我巳覺亂 追POST 都浪費晒D時間 無心機追POST 無晒時間了解作戰同文宣

TG 又係開9咁多個都唔知點跟 唉..

大家幫手整理下現有既任務 開去黑洞！！

你咪on9啦 係都活動台啦

好 都得 各有各做
連仔可唔可以開放黑洞